其實草菅同侮辱呢兩個字由細都聽到大，有咩可能可以唔識讀？

唔關學歷事，就算街市賣肉個阿叔都識草「奸」人命同「母」辱啦
個離譜程度猶如連食飯兩個字都唔識讀一樣咁驚為天人
有冇人可以分析下係咩原理？

跟稿讀讀錯字囉，真係識字嘅popo唔多呀

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

坐得呢個位，平時接觸英文先，所以讀錯唔奇
笑下就算，無必要日日攞嚟提

利申：黑警死全家

殺人係要填命既，贊唔贊成？

推 推到咁多ching玩Twitter

鬼佬？

想引你地笑佢
引你地估佢點解讀錯
咁正經野就冇人理
樓主仲on99真係去開Post叫人分析

因為佢地照讀唔入腦諗有冇錯

因為想引你討論字眼，而唔係件事

佢返屋企用英文溝通？用英文叫野食？用英文同下屬溝通？

跟得維尼多
通商寛衣

不如你話畀我聽，你一世人/一年會講出/讀出：草菅人命/侮辱 呢兩個字？
唔係幫佢哋兜，我亦講咗「笑下就算」

之前鍾樹根都讀錯過悔辱
竟然犯同樣嘅錯

侮辱同草菅人命，我呢排每日都講，因為黑警侮辱市民智商同草菅人命

你=\=所有人成日用呢兩個詞
Btw，唔好咁執著，大家笑完就算，大家方向都係要「黑警死全家」

唔識都可以十幾廿萬一個月
這就是香港

垃圾桶都做到局長啦，啱睏醒？

成日做唔代表成日用呢個字

冇文化

讀稿
好多人都是知道「草菅人命」同「侮辱」
但因為份稿唔係自己寫，見到堆字聯繫唔到日常經驗